不如直接俾個盃疤啦

仲駛咩踢

屌，根本今場100%係打假波囉

黑哨 第一球12碼咁都比

黑哨疤

黑哨

12碼放題 禁區任跌即送

今場咬咬同屁馬插左幾多次

好，thanks

黑到6粒，6粒喎，6粒喎，ching，你黑比我睇，6粒喎，粟米六粒飯？

成個阻撚住人點樣唔俾？

演藝學院

你班柒頭笑撚死我